<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>vayaherbs</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on vayaherbs</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ua</language>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Jul 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Переваги</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%B2%D0%B0%D0%B3%D0%B8/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%B2%D0%B0%D0%B3%D0%B8/</guid>
      <description>Основними перевагами проєкту є: Link to heading Ключові заходи проєкту спрямовані на ефективне використання природних ресурсів, шляхом ведення підприємницької діяльності; Проєкт містить також навчальний компонент із різних напрямків ведення бізнесу для персоналу та менеджменту Центру; Соціальним компонентом проєкту є спільні заходи для різних груп жінок та чоловіків із числа місцевого населення та ВПО, в тому числі під час роботи на підприємстві та участі у культурних заходах. Щодо процесу збору дикоросів, то мотивація для місцевого населення та ВПО буде наступна - участь у тренінгу з підготовки бригад до збору у горах та на рівнинах; участь у виїзді у мальовничі місця Закарпаття для туризму та збору дикоросів; можливість частину врожаю забрати собі, а також переробити у новоствореному Центрі; Результати імплементації розробленого проєкту можуть бути використані для реплікації у різних регіонах України, особливо там, де є висока туристична привабливість та потенціал розвитку туризму; Результати проєкту можуть бути масштабовані, а напрямки роботи Центру –розширені, наприклад, потенційно у майбутньому можливо буде додати вирощування, збір, переробку та реалізацію лікарських трав.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Бенефіціари</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/%D0%B1%D0%B5%D0%BD%D0%B5%D1%84%D1%96%D1%86%D1%96%D0%B0%D1%80%D0%B8/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/%D0%B1%D0%B5%D0%BD%D0%B5%D1%84%D1%96%D1%86%D1%96%D0%B0%D1%80%D0%B8/</guid>
      <description>Прямі бенефіціари Link to heading Група 1 – Не менше 160 осіб із урахуванням пропорційного представництва жінок і чоловіків серед ВПО та мешканців громади, які візьмуть участь у навчальних заходах (тренінгах, воркшопах, семінарах тощо) для команди Центру, партнерів і учасників/-иць проєкту. Група 2 – Не менше 100 осіб із урахуванням пропорційного представництва жінок і чоловіків серед ВПО та місцевого населення (30 ВПО та 70 мешканців громади), які будуть залучені до заходів із збору дикоросів.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Про нас</title>
      <link>http://localhost:1313/about/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/about/</guid>
      <description>ЦЕНТР ЗБОРУ, ПЕРЕРОБКИ ТА РЕАЛІЗАЦІЇ ДИКОРОСІВ — створено Закарпатським фондом підтримки підприємництва «ТЕС Фонд» у рамках виконання грантового проекту &amp;ldquo;Підвищення економічної активності та покращення туристичної привабливості Великолучківської територіальної громади шляхом заснування “Центру збору, переробки та реалізації дикоросів&amp;rdquo;, номер грантової угоди № M4EG-RRP-LVGA-2023-10, що реалізується за підтримки Спільної ініціативи Європейського Союзу та Програми розвитку ООН «Мери за економічне зростання».&#xA;Війна в Україні спричинила погіршення і без того тяжкої соціально-економічної ситуації як у державі в цілому, так і у Закарпатські області зокрема.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Контакти</title>
      <link>http://localhost:1313/contacts/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/contacts/</guid>
      <description>Центр збору, переробки та реалізації дикоросів» Link to heading Адреса:&#xA;Закарпатська область Великолучківська територіальна громада,&#xA;с. Бенедиківці,&#xA;вул.Бенедиківська, 2.&#xA;Тел. +380506124789</description>
    </item>
    <item>
      <title>Партнери</title>
      <link>http://localhost:1313/partners/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/partners/</guid>
      <description> </description>
    </item>
    <item>
      <title>Продукти</title>
      <link>http://localhost:1313/products/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/products/</guid>
      <description>1 крок. Link to heading Проведення капітального ремонту приміщення для заснування Центру&#xA;2 крок. Link to heading Облаштування приміщення Центру&#xA;3 крок. Link to heading Укладання контрактів з працівниками/-цями Центру&#xA;4 крок. Link to heading Організація та проведення семінарів щодо збору дикоросів для учасників/-иць проєкту&#xA;5 крок. Link to heading Проведення навчальних заходів (тренінгів, семінарів, воркшопів тощо) для команди Центру та представників/-иць партнерів&#xA;6 крок. Link to heading Організація збору дикоросів (пасажирські та вантажні перевезення)</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
