<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Themes on Центр збору, переробки та реалізації дикоросів</title>
    <link>http://localhost:1313/categories/themes/</link>
    <description>Recent content in Themes on Центр збору, переробки та реалізації дикоросів</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ua</language>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/categories/themes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Серія семінарів</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/markdown-syntax/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/markdown-syntax/</guid>
      <description>&lt;p&gt;У рамках проекту &amp;ldquo;Підвищення економічної активності та покращення туристичної привабливості Великолучківської територіальної громади шляхом заснування &amp;ldquo;Центру збору, переробки та реалізації дикоросів&amp;rdquo;, що реалізується за підтримки Спільної ініціативи Європейського Союзу та Програми розвитку ООН &amp;ldquo;Мери за економічне зростання&amp;rdquo;, ми нещодавно провели серію семінарів, де всі бажаючі могли:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Навчитися правильно збирати дикоросли рослини, не шкодячи природі.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Дізнатися про роботу бригад збору та про те, як до них приєднатися.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Отримати інформацію про особливості поведінки в горах та на рівнинах, де ростуть дикоросли.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Дізнатися про місця збору дикоросів у нашій місцевості.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Отримати відповіді на всі ваші запитання щодо збору дикоросів та роботи Центру.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;Семінари проходили:&#xA;Дата: 25-27.03.2024 року&#xA;Час: 12:00&#xA;Місце: с. Великі Лучки. Лікарня, 3ій поверх приміщення проживання Внутрішньо переміщених осіб.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Всі, хто зареєструвався, мали змогу:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Ознайомитися з роботою Центру збору, переробки та реалізації дикоросів.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Дізнатися про те, як можна передавати дикороси рослини Центру.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Отримати інформацію про інші можливості для започаткування та розвитку спільного бізнесу в цій сфері.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ми дякуємо всім, хто взяв участь у семінарах!&#xA;Сподіваємося, що ви отримали корисну інформацію та зможете використовувати її для вашого розвитку.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;P.S. Якщо ви не змогли взяти участь у семінарах, але маєте запитання щодо збору дикоросів або роботи Центру, звертайтеся до нас за телефоном: 0506124789.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;This article offers a sample of basic Markdown syntax that can be used in Hugo content files, also it shows whether basic HTML elements are decorated with CSS in a Hugo theme.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
